［19-12-2019］股市直擊+波神信眾區

易幻發

原來我推左尋日個廟

辣殺驚

D7PCBCPOPO

唔怕啦都冇人

北京市宣布：限3日內必須處決所有大型狗隻，否則坐監！

POPO算唔算大型

**簽完一次繼續開ac幫埋屋企人、公公婆婆、老豆老母、大中小同學、親朋戚友簽埋** **再whatsapp比其他人啊**
我們一眾在德港人於德國國會(Bundestag)網頁內推出了有關實施《德國版香港人權與⺠主法案》的聯署，務求利用⺠意促請德國政府制裁一眾賣港高官及香港警察!

聯署內容:
1) 要求德國政府停止售賣任何武器予香港警察；
2) 保障在港德國人的人生安全；
3) 派遣獨立人權監察組織來港調查；
4) 就因參與示威而被捕/被控人仕修改政治庇護條款；
5) 要求德國政府停止與香港警察進行一切交流 ;
6) 凍結所有侵害及打壓香港人權自由之香港官員/警察及其家屬於歐盟內的資產；取消他們的歐盟國籍(如有)及禁止他們進入歐盟境內。

*無論任何國藉都可簽署!非歐盟公⺠亦可!*

聯署連結：

其實直接google translate個page就識簽
不過都有手足整左圖文教學

--> 我簽了，然後呢?
只要我們能於12月25日前集齊約五萬個簽名 **我們便能出席德國國會的聽證會去作進一步商討。 **

另一重點是能在當地製造迴響,掀起反共浪潮及令德國支持民主自由
德國是全歐經濟最強國家 帶頭作用強 香港人一齊去簽 打倒共狗 Danke schön!

Usd 岩岩急插左下
如果繼續回彈
應該有野睇

屌你老母死黑警食撚屎啦

生生世世永不原諒黑警